[請向台灣文宣] 熱心男舉「台灣撐香港民主」紙牌 遭大媽暴打鬧「漢奸」

熱心男舉「台灣撐香港民主」紙牌 遭大媽暴打鬧「漢奸」

香港特首林鄭月娥無視百萬市民訴求，讓「反送中」抗爭持續超過2個月仍未平息，事件更撕裂普羅中國人，即使支持香港的人也遭針對，甚至遭遇暴力對待。近日就有網民拍到，一名男子在澳洲悉尼街頭高舉「台灣撐香港民主」的牌子，隨後被一名中國大媽在街頭對着他大喊「漢奸」，更一路追打。舉牌男子一個重心不穩跌倒後，大媽仍不停手，繼續用手袋暴打。

內地網民當然未有譴責大媽，更「稱讚」大媽極具戰鬥力，還說：「你大媽還是你大媽」、「好樣的」、「支持大媽，愛我中華」。不過，亦有台灣人提出相反意見：「台灣人跟漢奸甚麼關係」、「譴責暴力」、「素質可見一斑」。

此外，澳洲《坎培拉時報》報道，周六有多達3,000名親中人士走上街頭，大唱中國國歌之餘，還高叫「不愛香港的香港人滾出去」、「不愛中國，就是我們的敵人，把他們趕出去」等口號。當時一名披着青天白日旗的男子，與這群親中人士對陣，隨後雙方發生衝突。《坎培拉時報》記者更拍到披旗男子慘遭親中人士奪旗鎖喉，露出痛苦扭曲的表情。

台灣《蘋果新聞網》

支持香港的男子在澳洲街頭被大媽暴打。

披着青天白日旗的男子遭親中人士奪旗鎖喉。圖片:《坎培拉時報》

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

澳洲悉尼自古以來是中國領土
請悉尼警察不要干涉中國內政

踢呢班垃圾出國啦，去到人國家仲亂嚟，澳洲唔需要好似香港咁專收垃圾喎

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]